區議員出月歷

甘多野唔做，整月歷，幾時出埋AV

整比你架咩？
派比廢老架！佢地就係鍾意拎月歷

印月曆又唔代表唔做嘢嘅

筲箕灣梁老師都整
最基本係印個電話搵到人！！！

做日曆係基本 證明你唔了解社區事務.

甘你老_

甘你老母

月曆先好,成本低,但掛足成年

啲廢老最鐘意月歷

好常見啦

Target Customers

連登仔：求觀塘月華。。。

Connect廢老

月歷先好，日日都睇

有議員電話
等有事唔會搵唔到
唔出大頭我就ok

一係自已選
玩選舉就要做
用廢老為抗爭揹書ok?

乖喇你, 覺得月歷幾好
你諗下, 佢地一定睇,
只要我地係月歷加D文宣落去, 佢日日,月月,年年都望住呀
我都想要個, 提醒自己呀

喺喎，又無諗到可以咁喎

梁BB

係要學建制做多啲呢啲野先connect到廢老

我覺得ok喎掛足成年，成本算比較低已經，好多街坊真心想要

好有用架屌你，唔識咪撚亂屌

月暦日日見到，耳濡目染

肯撚定大把人想要

月曆
讀多啲書啦

呢 d 基本嘢不嬲都要做。

月曆真係好有用

整翻本2019年反送中月歷

連呢d基本都唔做，點同班公公婆婆c9埋堆？

抗爭日曆放係床頭

社區工作呀ON9

就係之前話要出月曆派比老人家咋嘛 你就唔做野

樓主真係唔識架喎
月曆一掛掛成年 下年又拎新
4年都對住一個人 認得你下次投票投你機會多好多

唔做社區工作咁做乜？
去打仗？

月歷真係好受歡迎 , 我都拎唔少保王果啲月歷

寫住反送中一周年
元朗恐襲一周年
太子恐襲一周年.....
仲有美國國慶

可以搶廢老中年既注目，咪撚on9屌人

我都叫左我果區既新手議員快d 印月曆派俾廢老
掛係屋企日日見到
有名有電話, 有咩事可以搵佢
係入屋既第一部
話人唔做野係咩玩法?
我仲提議埋佢印利是封同揮春

整月歷仲唔攝1111國殤紀念日，1010民國國慶，1208香港保衛戰開始
呢啲大日子？

行撚開啦屌你老母
書又唔好好讀
淨係識屌屌屌

拉攏淺藍

樓主好有熱狗feel 乜都鳩屌

月歷同揮春係必備

6月
正面 616大遊行 背面 612 大衝突

7月
正面 721元朗恐襲 背面 沙田新城市之戰

8月
正面 831 太子恐襲 背面 811 爆眼+太古站

9月
正面 福建幫 背面 上獅子山

10月
正面 101開花 背面 禁蒙面法開花

11月
正面 中大圍城 背面 理大圍城

12月
正面 背面

有fb，好過民賤聯

區議員黎架..

行舊路

字都唔識打隻唔怪得你唔識社區事務

Push

我老母年年都係等依日拿成堆月曆返屋企 順便幫人拿埋 如果你睇少月歷文宣就真係on9

Agger 保皇党都係靠呢啲小恩小惠籠絡廢老

整埋日曆比老人家仲好，老人家對日曆硬係有種情意結唔肯用月曆

條友未上任已經開始派糖水
老人家好鐘意

又大隻又靚仔

要俾建制派更加建制
先可以吸到D廢老既票
方向正確

廢老都係一班認錢(利益)唔認人既HIHI

區議會年年都有人派㗎啦
樓主今年落嚟

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

你新黎架？
第一日當選已經見連登有post話民眾有訴求要月曆啦

你唔好咁撚痴線啦
又話要籠絡廢老以後嘅選票而家印個月歷都要俾你屌

其實樓主post呢個區議員都係熱狗

咩料呀樓主你

仲成日去做gym

我估係

出月曆都比樓主屌係咪痴撚線

又有電話又有辦事處地址
又可以擺成年
差唔多區區都有咁做

你suppose區議員做乜?
日日去裝修放火魔法??

對地區工作零認識都開post

推呢個 連登仔

利申: 我都load左下

係 可以好入屋
文宣之一
佢埋佢點設計 可以好有意義

你選得到
你都可以出

我個區落選左嘅建制都有派
只係少左區議員3個字

錯別字都唔係重點
問題係呢D先係地方工作

無計 要connect老人家

J足一年

唔撚該你一定要做好地區工作呀

出月歷OK, 但自己影相會唔會太晒時間同成本
整張蓬花圖/ 貓狗相, 再係上面印齊晒果區非保皇既區議員電話地址, 成區同一個成本咁派先做得大架嘛...

你老母 唔好乜都屌
真係好撚煩

咁就應該有幾多本拎晒咁多本

Ok 呀，呢啲嘢係要做，大年幾果班鐘意

愛黎墊煲底？

出抗爭文宣月曆啦！

推到晴b整

冇呢啲又點connect啲廢老多幾年

老老實實比錢都大把人肯買

有冇梁凱晴bb月曆?

大佬啊
無月曆d阿婆實記你成年日日係辦事處門口妹下妹下
低成本高效益野黎

要咁做啦，有冇可能d特別日子 highlight 佢？ 例如721 831咁

月歷成本效益高，派一次掛一年，又容易入屋，你估當選就搞撚掂咩，嚟緊4年先係重點，咁都屌？

好多媽媽婆婆姨姨好鐘意月曆㗎
打入佢地市場容易啲

仲要係佢地個d唔知乜9居民會先有得拎

甘你老母 月曆年年都派有咩問題

等老人家知要投邊個

唔好唔記得
係非民主派冇既野要有
佢哋有既野，要做得比佢哋好

樓主識條撚
醫生都話下界想多一倍票記我學晒對家d衰野先
即係蛇齊餅粽你地樣樣有,睇你點

on9 3毛

我好高興波，見到呢啲證明佢地識得做下地區工作，吸納下地區票。唔通on撚99坐係office祈禱有人支持佢地？

樓豬又知人冇做其他野？

其實，有咩問題呢？

日日都見到嘅入屋文宣黎，老人家又鍾意。

記住天崎說話， 唔止係要照顧相同立場嘅人，更重要係感染唔同立場嘅人

唔識玩就收嗲啦
甘你老母

好失望，以為係凱晴bb

區議員一向都係咁
你又知唔知幾多老人家會鍾意呢啲野
排長龍都要去拎
我估你唔係住個區
住個區既人都知佢未正式上任
到依家係仲咗好多野
係素人中係好好既區議員黎

雖然佢係熱狗

做分化狗做到你咁撚柒

基本

明明整月曆係連登仔話要即做既野

我屋企個廢老最鍾意收月曆
樓主多啲出街啦
月曆好搶手

垃圾泛民私怨撚

有咩問題？
區議員就係做社區既小工作
安排細路老人打預防針、派下揮春咁咖啦

有次見佢臨選都跟住班前線手足開花 護住佢哋
然後俾對家屈佢係帶頭指揮

係
面對現實咁講
好多建制派區議員可以坐噤耐 今次都仲可以攞噤多票既原因
就係因為人地真係做好多社區事務 蛇齋餅糉
有啲工作對我地好多人尤其是後生 好似好無鳩謂
但對大一軰同埋弱勢社群就有實在既價值
噤多位新人要好好學習 唔好淨係諗政治
區議員仲有好多細節野要做

有咩問題？成年望住個樣增加知名度

甘你老母
咁都好屌

可能人地想搵位分化呢

月華街出月曆
我諗多人過遊行示威

屌個個都月歷月歷

月曆呀

呢d基本野要做㗎啦

有問題？

但係條友係兒登犯民左膠集團最憎嘅熱狗嚟喎

搵人提佢，記住要要大大個福字同紅噹噹

拉

好過再見到民建聯琼子再搭個立法會議員

對滲透社區好有用
中老年人就係會因為一查月曆而投你
佢地張選票就係咁廉價

咁都屌你弱智㗎？

樓豬好明顯係啲平時房間都唔出，剩係係到打飛機啲毒撚

留名新年寫揮春又俾樓主屌

但係佢屌緊個個係熱狗

出月曆有咩問題？

Agger. 樓主好彩無去選

佢同仇B可以拎黎炒

最重要有當區議員既嘜頭
咁啲廢佬先認得

新年冇野派下 班老街坊唔放過你

事由係咩

重事由呢啲世仇私怨都睇撚到厭，兒登大台重係日日喺道屌

我有仇B年曆 poster

正苦啲月暦仲未派到，整月暦補位上係smart move 嚟架

廢老前，廢老後屌你老母，你細個父母唔係睇月歷日歷過日子嫁？定你係新港人呀？死廢柴

用月歷做文宣，包大家記足一年

其實成本唔低....

民生無小事，區議員就係做呢啲，幫下啲市民投訴，俾下啲甜頭佢地自然記得你，人地民賤聯都係咁樣有唔小鐵票，個班人係真心覺得民賤聯啲人幫到佢地，而且月曆呢啲基本啦，放下自己個嘜頭等啲街坊記得你個樣

仲有城市花園

最緊要比着數長輩
你識條鐵咩

呢個冚家剷 派個月曆都會員卡 真係屌佢老母

其實係！ 呢D都算係聯繫社區！